[冇圖]今日咁凍仲著短裙出街係咩心態?

冇圖真係冇圖

做人呀嫲未

無圖 真係無圖

你老母

冇所謂啦 宜家D港女都仲係超越唔到呢個級數先

樓主又要望又要嘈係咩心態 奇怪毒撚

我

入

到

嚟

黑𢇁可以好暖㗎！